（收到風）書展其實好安全

大家可以大力支持

一睇就知保護措施滴水不漏，細菌都埋唔到身

香港再出發

唔知水泉澳村啲新移民會唔會去書展呢

書展受基本法保障唔會爆武漢肺炎
私自爆發或會違反國安法

消息人士透露？

書展受國安法保障唔會爆武漢肺炎
私自爆發或會違反國安法

【初選要人】
無論你仲係 15/16 定係已經有心水，都可以幫手將網上嘅選舉資訊 Share 出去

各區參選隊伍：
票站位置（自動定位）：
現任議員大起底：

49人一組去書展
室外唔會感柒
信政府又贏

室內無事，一離開會場到室外就危險